跪求夾公仔攻略

有冇人教下我

$

唔好喺香港夾
台灣日本ok

睇台仔d片學